
# calculadoraimc

## EAG202 – Desenvolvimento de Aplicações para Dispositivos Móveis (HÍBRIDOS) - 2021.1

Discentes: Karen Santos, Nelci Gomes

Projeto desenvolvido em flutter, atividade realizada como excercício para a disciplina de disposisitvos híbridos. O objetivo da aplicação é calcular o Índice de Massa Corporal.
